教師做檢測

我是教師，但學校話衞生署要求做檢測，
你會點做？ （除左辭職之外）

工建辭

邊間?

唔係強制到話幾時要拎報告佢睇
就掉淡唔理件事
十萬九千七樣野要做

幼稚園

淨係諗住 殺到埋尼先到算....
真心唔會想做

深紅學校 但唔知點解未有指引

係學校講笑話,等比人炒

捉鬼
想有得撈就要做檢測

今日好似又話咩咩特定群組 要做檢測....